真係無人講聽日葵青荃遊行咩

2半葵涌運動場集合
3點出發
不反對通知書已批